(相認) 有無人讀日麗中英文幼稚園

大約係94年出世 讀日麗中英文幼稚園

想知依家變成點間學校

畢咗業未

我 你睇下我user name

91年
而家好似變左老人院了